[厲害了，我的國] 廣場襲擊3死43傷

美國黎架